［國際戰線］我地又上頭版

多謝The Guardian

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

612 721 811

推

-
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之肯做野既就係香港人！